以後係香港係咪去邊都唔可以帶口罩？

通過蒙面法之後 係咪以後診所護士 醫生 或者我真係覺得空氣污染 終於著黑衫 因為覺得潮 塊面敏感 唔想見人 怕比人認出（好似kol 明星 ）都唔可以戴口罩？一戴等於違法？定係淨係適用於遊行 示威？好confused 有咩方法可以撤回？